電腦有時卡左要重開

部電腦有時用用下會卡住左/藍mon
乜制都禁唔到需要重開
但問題每幾日先會出現
一出現就連續幾次
去過維修又話揾唔到問題
Ssd又換過

成部換左佢

又係amd?

安裝window果陣試過有呢個畫面

Ryzen 5 1600
RX570

藍mon個error msg 係咩

似炒ram ，有無開xmp/docp/超頻

A卡+ amd 合理表現啦

下世記得唔想煩用Intel 咪聽連登仔amd yes

What mb

Amd唔適合電腦白癡

IRQL_Not_less_or_equal(呢個多啲)
或者
System threat Exception Not Handled

有開cmp

Msi a320m pro-vd/s

*xmp*

換msi b450 tomahawk

呢條link話係driver 問題
利申 用開Linux 唔識

amd yes

超到唔穩定

咁試下關左xmp先

關左佢落番默頻

gpu driver 係咪成日追更新？🙄🙄🙄🙄

冇阿

另外bios唔好更新最新 你用初代Zen

咁我呢個情況會係壞cpu/display card?
我想等到3070/3060先再換